新年想訂盤菜，有冇黃店可以訂？

整個list 黎俾大家懲罰下啦

五味真火

蕭爺爺啦

大家樂

龍門 大快活

蕭生啦，稳陣

唔得，藍店out

元朗圍村果d係咪十成十鄉黑

美心同圍村果啲可以BLACKLIST

大快活價位仲有冇其他選擇?

有冇黃店又好食推介

盛記

M記

燒山

龍門有

不過好多巴打都話龍門野食一般,
自己考慮